如果老鼠今日開記招忍唔住笑會點

:我係一個壞左...既人

可以捉入青山

佢一定忍到啦 唔認真交下戲會冇零用錢洗架

諗起心穎bb既乳房同乳頭回味無窮

隻老鼠根本係開心到喊
等左咁多年終於有奶玩
人到中年有後生女玩
仲要係港姐
仲要咁淫
仲要係人地女朋友
仲要係識
仲有得中出

你條仆街 食完女仲要開會講到明 色心起 姐係同全世界講你同佢 係人地屋企度瘋狂做愛啦

你老婆就自己係屋企一邊等你返黎 你就一邊係度屌人地個女朋友

連登仔係咪前世未見過波
原來咁都叫大